告訴我，你的事，只有你知，我知

你有無發現，你既心事唔係所有人都可以講得，甚至係連登都唔講得，因為你怕你既朋友知道你既事，怕比陌生人知道你既事，漸漸將所有事都放係心入面。

以下有一個方法，你分享出黎既心事，只有你知，我知。

去上面既表單，填一個你自創既稱呼，係下面個box打你既心事，我會係以下呢個post回覆你既稱呼
如果係想一路傾落去，你只係需要用返同一個稱呼再填一次表就可以了。

**心事盡量講重點，分段寫，我會睇得快好多。感謝
**聯絡方法選填

幫到你的話, 請正皮

C小姐

性格不合呢類問題, 基本上每個星期都有人問有人講,
但另一半性格分裂又真係未聽過, 你有無多D INFO講黎聽聽先

主要分幾樣啦~如果覺得大家都無咩前景既, 咪襯住感情未深, 未花好多時間心機落去之前, 快D搵第二個.

如果感情好深, 拍左好耐, 不妨幫下佢?

文仔

返工多狗就一定架啦, 有一樣野好重要, 就係人善被人欺, 職場就係一個咁既地方.

如果你都係做唔到, 覺得自己無能力, 提早轉份工好過.
有時個要求做唔到, 唔代表係你自己無能力, 可能換好多人都做唔到呢

D小姐

男仔鐘意一個人, 可以有好多唔同類形既反應
無一系列特定所謂男仔鐘意人係會點
但我可以話到你知幾個種類啦
有D可以好主動, 係講野果陣同見面果陣都比緊提示你, 又例如講野成日有第二啲含意之類
有D平平無奇咁啦, 佢鐘意你, 就唔講出口, 亦都唔想你知, 但會正常同你交流
有D完全唔會講, 亦都唔同你交流

以你既情況黎講, 其實己經有半隻腳踏左入去, 不過你要問既, 唔係佢有無鐘意你, 而係佢對你係咪認真先岩.
其實佢對個個女仔都可以係咁架啦, 係咪? 但係咪只係對你一個係咁先?如果個個都係咁既話, 佢可能只係想溝幾條女黎玩下, 唔一定係鐘意你
所以你宜家要做既係TEST下佢,係咪只對你有好感/只對你做你所講既行為

有兩種既, 一係你就主動D, 借D2問下佢有無鐘意既人之類. 另一種就係, 你扮忙唔搵佢, 睇下佢係咪依然會長期地搵你. 如果有, 咁就機會大D, 無既話, 可能佢只係搵人代左你個位, 即係只係想溝女唔係只係同你特別好

C小姐

兩年真係話多唔多, 話少唔少. 但意識唔夾真係比較大問題. 始終係好難叫另一半改.

咁先問你一個問題啦, 你有無開心見誠咁同另一半坐低平心靜氣傾過你覺得有問題既野?或者你覺得不滿既野?

拍拖呢, 點都會有D磨合既問題, 有時會覺得好難講出口, 所以一路唔肯去傾, 然後件事就一路發大.
始終要搵同適應一個新男友, 都係幾費神既

Mr.K

呢D問題, 我又係成日見, 我只係想講得啖笑
就算我今日比你讀HKU, 年年第一, 獎學金, 屋企又有錢又剩
世界上總有比你好既人, 你望下對面可能係油王個仔, 某總統個仔, 某高官個仔
人比人無得比

你要改既, 先要改左自己自卑既心態先, 你唔可以一見到人, 人地見到你果下, 你就已經成個勢輸左. 講下搞爛GAG, 轉數快D, 講野唔好驚7, 愈7先愈多FD, 到時你慢慢就會有自信, 加油啦. 你見到既所有勁人, 都唔係一出世就識同人地SOICAL.

要注意既係, 玩笑唔好開太大, 識得睇人面色講唔同程度既笑話, 恥笑, 好易搵到朋友.

D小姐

你呢D位都幾危, 一係就FD ZONE, 一係就做男女朋友既款.
鐘意個女仔, 未必會串佢, 要睇個男仔本身係邊款先得
有兩個情況
個男仔好想追到個女仔, 驚講錯野得罪個女仔, 仲點會串佢?
個男仔知個女仔玩得, 知道要串下佢先會有回應, 就會成日串佢
兩種都係鐘意, 但真係要睇情況而定
既然你支天線唔係好靈, 不如試下主動出擊?
以我既經驗話我知, 如果...
佢鐘意你, 你主動, 咁咪OK
佢唔鐘意你, 你主動, 女仔主動都唔會無FD做
最多最後FD ZONE(只要係唔太煩)
可以試下佢喎認真, 無輸既

小3

你比既INFO太少,
想屌你都有點難.

其實要停止呢類行為, 有幾類心法
第一: 你諗下, 你同人地開心一陣, 破壞左一個家庭
比著個老婆係你, 你會點諗?易地而處去諗, 自然會縮
第二: 尋開心, 又唔係得佢一個可以同你開心, 點解一定要係佢?
第三: 試下諗住佢其實都係想搵西屌, 有人送上門, 點解唔屌?咁著數...但你就賤過狗, 唔洗錢比人屌, 仲要唔洗認你做女友乜乜乜, 可能出面仲要唔止你一個
將以上3點每晚訓前諗一諗. 好快你就覺得佢好撚煩, 然後搵新仔啪都唔搵佢

開始覆唔切, 大家可能要等多陣

傻人發現案

我幾鐘意你個名

你地拍左幾耐先? 我覺得件事係咁既
如果大家既生活時間表差唔多既, 傾計當然易D
但係如果大家都唔同, 好難就, 咁係傾WHATSAPP方面就會難D...因為大家都知道對方未必一定就到時間覆
同埋唔好成日受到WHATSAPP既影響, 人地唔覆可以有好多原因, 可能手頭上有野做野, 你搵佢, 人地都搵佢, 咁做野急D, 覆人地先都唔出奇, 人地以為你會知, 明白佢點解唔覆

你地之間既話題都可以係一個原因, 無左話題, 日日都係講果啲野, 覆得慢, 都係好正常

A小姐

佢唔搵你傾, 你咪試下搵我傾

咁就想問一問你, 你有無下一步既打算先?無既話, DRY傾終有一日會完, 你地有無見面?定只係傾?一係出去食個飯, 拎多D話題傾下

山頂人

巴打, 記住, 唔好急, 個人唔好燥底
你愈係行為異常, 佢愈係覺得你地兩個係唔夾
佢可能只係唔知邊道諗唔通, 覺得你地唔岩
但通常你愈係用力去反抗, 愈有反效果

你呢個時候應該退半步先, 比D時間佢
唔係比時間佢亂諗野, 而係你地拍左兩年, 習慣左既野, 平時一定會諗起
你係要比時間佢諗返起你同佢既野.
如果你有信心佢唔係有第二個, 以上應該係WORK

如果係有第二個, 就麻煩你生活得精彩D, 搵過另一條更好更索既女, 隔空話佢知, 無左你, 我既人生仲爽, 898

K小姐

你地兩個都無問題
熱戀期更係多野問架, 食左野未啊? 訓未啊? 今日凍呀~有無著多件衫啊?
但你要明白一樣野, 各人都總係有自己既生活, 有自己既野做
過左熱戀期, 總會將現在重要既事先行處理, 花多D心思去處理
兩個人無可能拍幾年拖都係KEEP住日日問長問短
建議你一個方法
同另一半講定, 去做野就講低. 我做野, 5個鐘後再傾
5個鐘大家就唔搵大家, 包你無咁多野諗

牛頭角小福

去, 一定要去. 同女友講, 我發展得好, 我帶埋你過去. 香港宜家已經唔係人住, 就算比你係香港撈得掂又點?
咪又係住幾百呎單位做狗, 你當為自己又好, 為女友又好, 忍一陣, 以後會更好
另外, 講真, 條女咁唔肯等,飛9左佢啦, 我去咁遠做野都係為左一個更好既未來, 你唔肯等就算, 美國都好多女啦

喂可唔可以唔好再用咩X小姐, MRX果D名, 好快就同人地撞

Mr. L

睇完你既經歷, 我100%話你知, 你呢次已經玩完左, 條女唔洗再追, 可以去追第二個
另外, 溝女黎講, 人地都肯出黎同你食飯見面啦, 好心你就醒水D主動D啦,
你214唔約人, 人地只係諗: 屌你214唔約我?我去搵第二個啦

田中小姐

你記得自己改過名就OK, 以後跟返尼個
我都唔知自己會係度覆幾耐~有緣咪傾

其實有出黎見面夾過下, 應該都知大家既底細啦, 如果大家都好冷淡, 好可能係大家都唔太岩大家

岩岩識, 又唔係如火如塗既話, 之後好難再KEEP落去. 反正你地宜家又無表明對對方有興趣, 識多D人揀下先都OK啦

老母

好同情你既經歷
我都唔想講D啊媽係女人既野啦, 即係叫你唔好生, 早就話左你之類
小朋友都生左出黎, 之後係有好多事要面對

首先我認為, 你必需要搞清楚一樣野先, 就係...
你既人生已經唔再屬於你一個人

係, 的確你地可以話係有考慮過先生佢出黎. 但問題係之後既情況又唔同左. 之前既所有考量已經唔可以作準
BB唔係一出世就有思考, 識做決定, 只有家人先可以帶領佢, 令佢成長, 所以你要搞清楚, 你宜家既人生, 係連同你BB既人生一齊二位一體. 你唔掂, 佢都唔好得去邊.
亦都因為當時揀左做媽媽, 同齡朋友既生活, 已經唔可以你有一個公平既對比, 假若你係唔想放棄個小朋友, 基本上你宜家要諗既, 就係點樣養大佢, 同時, 你自己都要努力成長, 唔可以比自己崩潰.
我知道單親係好慘既, 你要堅強捱住, 另外聽你講屋企有能力負擔有工人已經算係幾好. 其實你仲有機會架...唔洗太灰, 小朋友去到兩三歲, 其實比屋企人照顧半日係可以既, 到時其實你都可以返學/返工. 但當然你要做既野比人多. 但現時呢一刻最緊要既係, 企硬你自己.

另一方面我認為小朋友兩三歲前, 有新既另一半會比較麻煩, 一黎分心, 二黎都唔知佢係咪真心, 如果佢真係認真既, 要求佢等你兩三年, 拍住兩三年拖, 叫佢同你一齊照顧下個小朋友睇下佢個人係點先, 唔好一陣又一齊, 又散, 二重打擊你死得仲快

山頂人

無錯
KEEP住尼個關係都可以, 但唔可以令佢反感
可能佢未必會想見你, 驚你會控制唔到自己/強逼佢自己比答案之類
時間耐少少, 佢見你都平穩既話, 可能佢會話你知感覺差左既原因係咩

山頂你

我覺得你宜家既思緒已經入左去一個LOOP,
佢唔見我>我好驚>唔知點好>想搵佢>唔得>佢唔想見我>.....LOOP

然後你就好想搵一個方法/行動去補救

但只要你一行動, 成單野就玩完, 所以唔好偷偷地見. 如果你仲想有得翻生的話.
我認為你可以試下咁. 做下D平時你唔會做既野, 放下SC, IG, 等佢知道你去左做其他野. 你唔可以通知佢, 要佢自己自然睇到既.
可能唔知你做左邊樣野, 又會挑起佢條筋又覺得你無問題. 之後就無野

其實我個POST係咪比人DEL左/MOVE左去第二個台, 我係感情台搵唔返...

我今晚應該會覆到一點左右

Bird

咁你又真係ON9左....
呢啲說話點會講出口ga
唔知點解我直頭覺得你兩個開始已經係錯左

Bird

我用返尼個名覆你啦
同埋你每次都submit兩次, 你自己留意返

女仔就係咁, 好多時都睇個女仔有幾忠於自己既想法, 愈係忠於自己, 行動力就會愈高. 但宜家佢有一次, 都唔擔保你過到今次, 過到下一次呀巴打

Bird

巴打其實你個case, 我可以講既都講晒, 之後真係睇你做化

Bird

承上一個.
個主動權唔係你手上, 你宜家可以做既只有等, 就好似一塊豬肉比人放左上針板咁.

河童

我以前都有fd叫尼個名

第一次, 佢用tg約人, 的確係有問題, 明顯想搵野食

第二次, 問價我認為係正常.我覺得似你係第一次之後, 成日形住形住佢會出去搵野食, 所以你既情緒就好唔穩定
你可以咁樣, 真係好認真咁同佢面對面講一次, 宜家我接受你咁樣. 再有下次就真係要分手, 如果真係有下次既, 你都可以死左條心啦

用mile果個位唔太明, 其實佢可以只係買比自己, 唔一定係買比人地.

魚文

宜家有d肉既女仔都好好, 唔一定要好瘦先有人鐘意,
你去成人台睇下d post,全部都係睇肉肉女

豬腳愛好者

拍拖又唔一定要完全控制住人地既, 始終人係需要有私人空間既

失望變絕望

六年真係一個好長既時間, 但你都係要諗方法去解決
如果唔係, 就算比你地兩個一齊落去, 都唔會有好結果

其實你地雖然會嘈, 但都係因為鐘意大家先值得大家花時間去嘈.

不過都要有最壞打算既, 就係如果你認為宜家個情況你接受唔到既話, 可能你真係要放棄佢搵過另一個

講左出黎都係好事黎既, 好過唔講放係心入面

卜日十

其實佢掛住個ex, 同你又有咩關係呢?
咁ex始終係過左去, 正面D去睇, 佢無拍緊拖, 又同你行得埋, 其實可能係一件好事黎喎, 如果拍緊拖, 你連機會都無啦.

同埋宜家你話過左521就係陌生人, 點解唔諗下, 過左521, 係人生既另一個階段的話, 真係試下同佢正式一齊?EX又點?唔通成世都等個EX咩?
其實你都咩都做齊啦, 又新階段啦, 去馬都唔過份

聽日再覆

小小傑

性格唔夾尼味野, 好多時都係借口, 唔夾唔夾, 有無夾過先?
但認真黎講, 你地個歲數的確係有D距離, 唔夾都好正常
不過你宜家試下諗返轉頭, 佢同佢個EX帽過你, 之後佢用借口同你散再同另一個一齊. 你諗返轉頭, 條女係咪真係值得你追返先啦
你同佢老母關係好, 條女只會覺得你死R住佢唔放, 仲想用老母尼招唔放佢走. Let her go啦, 出黎做野, 都好多機會識到女仔

C.K.姐姐

我認為你既問題在於, 驚7, 唔識得同人有溝通. 大學黎講, 女就一定受歡迎過仔既, 只要唔係太樣衰的話. 所以有時女仔識朋友方面可以進取少少. 例如主動約人出去食lunch啦, 話無人陪, 不如一齊食. 或者唔好介意叫人幫下忙, 借下野, 都可以識到朋友.
加上可能你唔太識應付非朋友/岩岩開始fd既時候既對答. 其實你唔一定要由鐘意既人開始先既. 你可以先同你覺得有好感既人進取d先. 之後你慢慢個人就會感覺到, 其實識朋友都唔難既, 特別係u識朋友, 無成本, 如果你係u尼幾年都搞唔掂, 出到黎好難識到朋友
因為出到黎社會, 始終利字當頭, 每個人做野都有動機, 識你, 當你係朋友都係有動機, 到時你就會分唔到邊d先係真朋友, 邊d係為左利益而同你做朋友

K先生

一日唔夠, D名真係會撞, 唔好用英文+先生/小姐, 如果你再次留言, 麻煩你改一改, THANKS~~~

講返正題啦, 有抑鬱既新女, 真係識唔過. 不論佢岩岩開始果陣對你有幾好, 幾千依百順, 我都唔建議同呢種女仔發展.
因為去到中後期, 佢可以因為某啲好少既事就會發你脾氣, 然後做啲令你覺得好不安既事, 而你係無方法去補救, 一句講晒就係睇佢心情做人.
可能有巴打會話, 咁全部女都係咁架啦, 但呢種女係可以一星期有三四日, 好難頂. 就好似你講咁, 會突然打黎喊, 佢又會突然鬧你之類.

巴打甩到既就快D甩左佢, 反正佢唔係HK, 理9佢啦

DEN先生

收到你~你下次留言個頂寫返DEN先生就OK

24個小時都唔夠
已經有K先生, K小姐, MR.K

頹摺毒

係APP識人, 多數都係搵快餐. 快餐唔岩食, 好快就會閃人.
當然都有啲係萬中無一, 真係想知有無發展機會既.

你宜家唔約左約左, 咪出去睇下點先, 可能佢7過你呢, 你點知!?
出到去可以多D了解下對方既背景先, 但唔好問到好似查家宅咁, 多數問下讀書做野既野~佢肯講, 傾得埋既, 先再問深入少少. 第一次見唔好期望太多野, 你就當識個新朋友先.

日頭會覆得慢D

不是黑就是白

又要講下我對係香港讀書既睇法
香港讀書, 其實只係想要訓練一班專業同有效率既工具人. 只要你既特質唔岩個市場, 你就唔係一個有為青年. 明唔明?
唔好比個市場去決定你自己既價值係邊, 你要自己去建立自己既價值, 例如從事你有興趣既行業, 全心全力訓身唔食唔訓咁去努力做, 係當中搵到快樂, 你就會建立到自己既價值.
唔一定係打工既, 總之以興趣為先, 做一兩年野先知自己岩做咩, 唔岩做咩, 都係好正常. 加油~

星星

唔夠投入係一個咩理由呢? 同埋點為之投入呢?
我認為只係你地之間既互動, 同佢心目中既男友, 有D出入, 所以先叫做唔夠互動.
其實之前既兩個EX, 都唔一定可以作準, 可能只係佢地要求高 或者有特別既要求. 例如扑野要你奶, 你唔奶, 係咪就代表你唔夠投入先?

所以調節另一半既期望都係好重要.
下一步就係, 當你宜家知道其實問題唔係自己度, 你就唔需要再諗前兩個人點睇你. 信你自己係一個正常人咁去搵第二個就可以了

老頂

有時D野就係咁, 唔係話你想點就點, 你都要諗埋另一半點諗
不如你地試下搵日坐低傾下尼個問題先, 唔夾就永遠都唔知對方點諗, 可能佢受呢, 其實都唔係好大件事, 點解唔試下?

Number Five
如果你開始呢一步已經OK左, 即係佢肯同你出街, 過程正常.
咁你地兩個就應該去建立更多既經歷, 多D約佢出街, 多D搵佢.
係經歷既過程入面, 自然慢慢會發現到大家既優點缺點同埋某D話題
例如, 你地成日出街食飯, 發覺佢原來係唔食牛肉既,
咁你就問下佢點解唔食牛, 係咪因為有D原因之類, 之後你就開始吹...
由生活細節入手, 咁樣好快會有話題

小小傑

你呢個情況其實小弟我都試過....
我建議你呢一年都唔好放棄搵新既女朋友
老母講既果D說話, 同我之前個EX講既一樣
又係話唔睇好佢宜家尼個, 應該唔會耐

但你要明一件事, 宜家尼個唔會好, 唔代表佢個女唔可以再搵第三個
最後佢就係搵左第三個. 咁你都吹佢唔漲, 反而佢就愈黎愈唔順佢老母意
你都企左係度...所以唔好浪費左一年去等. 當中都要去搵下其他機會
有D野總會過去, 經常回望, 你會望唔清前面既路

雛
首先覆你前半段啦, 你呢個情況基本上有BEST FD既都會經歷既, 而佢地既行為都係正常既. 始終每個人去到最後都會有佢既另一半既
而且好多人, 不論男定女,都會感覺到朋友既改變
所以係正常既~

我覺得係APP識人呢, 都係搵快餐. 唔可以好快好食到野, 基本一食唔到就開始唔想再傾落去
所以你識人呢, 我建議你都係由生活圈子, 興趣等等既野開始好過啦
作為女仔, 一定會有特定既吸引力既, 但夾唔夾去一齊呢, 又係另一回事

小小傑

自己睇路啦巴打~

黑人問號

咁你都幾慘認真, 幫人追女, 即係佢都FD ZONE左你, 如果唔你點會話比你知, 仲會叫你幫手.

但你都係好感姐, 未到真係鐘意喎, 我覺得你可以咁
試下真係了解下個男仔, 以朋友既身份, 因為岩岩開頭一定係覺得人地好架, 但相處落你又未必覺得佢OK
另外你如果真係想追到個男仔既, 多D約個男仔出去傾下計, 同埋呢, 多D帶個男仔遊花園, 唔係叫你唔幫佢追, 只係比D無咩用既建議佢, 等佢覺得:唉都做左咁多野都追唔到, 不如放棄之類既念頭, 咁係格離既你咪有機

肥牛米線

巴打你係第幾次拍拖? 我相信頭幾次拍拖, 好多巴打都會按常理出牌, 試下同女友講道理.

但經過年月既洗禮, 相信好多巴打都明, 如果你認為果個真係你最愛既, 命中注定既, 多數都係唔會同佢嘈, 多一事不如少一事.點解?因為佢地講乜春都岩, 佢話係佢岩就係佢岩. 但其實佢知佢唔岩既, 但佢死都會話佢岩.

而佢地既著眼點係, 你有無盡早意識到我嬲/唔開心, 有無黎氹, 點氹?氹果陣有無花心思. 所以你同佢理論係無撚用. 佢要既係, 不乎常理既關心.

明未?你下次試下, 你順左佢意先, 跟住之後佢條氣順返啦, 再好小心咁切入同佢講件事, 效果唔錯ga~

菠蘿油王子

首先要注意一點, 該名女子既身份比較特別啦, 好易會拉上你同另一個人既朋友關係.
然後呢, 我就覺得你太過敏感, 住埋幾日, 有好感, 人地帶個男仔fd出黎, 你就起晒杠咁. 喂家陣唔係你條女, 又唔係同你好熟架咋. 你諗清楚D, 其實你地既關係唔係真係話埋門一腳果種, 你都係FD ONLY.

另外就係. 你今次係應該要去, 唔理係咩TRIP啦, 首先你唔應該睇自己輸晒先, 可能人地唔係外貌協會既人, 第二, 你今次唔去, 點知個男仔同佢既親密程度去到邊. 第三, 關係既野, 就係要用時間同行動建立回憶, 去TRIP日見夜晚, 大把機會比你. 所以你基本上你係無理由唔去.

艾米立月要人令

唔知點解, 我覺得條女好有收兵既感覺.

會傾電話, 會講心事, 但就係唔比身邊既人知你地有進展既關係....
BUT呢個就要靠你自己既感應啦, 因為你同佢接近既機會多D. 但講定先, 我覺得似收兵

但我睇返你既A數, 你應該好有意識先岩. 尼個你自行諗諗

同埋你試下打聽下你老死宜家打算點先啦, 如果唔係, 一陣唔知邊個講左出去, 你老死一定唔放過你.

同埋就算一齊, 你第一時間要同你老死講, 唔好學D戲咁收收埋埋唔比佢知, 到頭來只會令佢覺得你地兩個夾埋, FD都無得做

02030404

其實點解仲要諗A呢?你原本已經判左佢死罪, 而你都無再同佢一齊...點解仲要放唔低先?調轉問, 你宜家放唔低A, 唔理B, 係咪會同到A再一齊返先?唔係既就可以收皮啦

另外到B, 係咪LONG D黎先?LONG D就諗下先啦
如果唔係LONG D, 可以搵多D機會了解下先, 人都未見就驚, 點得黎咁多野驚呀?見左再返黎REPORT一下啦

無為

有時D女, 夾唔黎就係夾唔黎, 無得勉強既. 到時見到你兜路走就老尷啦.
比個意見你啦, 我就咁睇你既字, 覺得你個人比較正氣

其實溝女唔能夠過份地正氣, 個人要鬼D, 馬D, 鬼馬D.
即係咩呢, 鬼D就係諗野唔好咁正路, 要兜路諗D古靈精怪既野先可以引起佢注意既, 唔係叫你跟佢返屋企之類, 而係相處對答都要有D技巧

馬D就係個人醒水D, 唔好怕死住, 反正溝唔到都可以做個FD. 要向前發展既.

鬼馬D就係, 講野話題要輕鬆, 唔好過份認真,

由對答開始, 你會發現D女易溝D. 不過以上都係以平均計, 某D特別既女未必岩用

DD.QUEEN

又唔係個個都好似你咁諗自己男朋友既,
有時佢都會需要自己既私人空間, 時常CHECK住個壓力都幾大,
特別係出左黎做野之後, 有時放左工, 中間偷D時間出去飲杯野其實都好正常.都咁大個人, 又唔係下下都要交代過先得既

Number Five

hea覆就不如唔好搵住, 但你一搵佢, 就問下佢得唔得閒去邊度邊度
搵d地方去下玩下, 咁樣會好d
有時hea覆未必係真係想hea你, 你唔比人地好忙既咩...

山頂人

我覺得你主要都係比佢帶住走
你宜家同佢傾, 佢又比左個新既位置你, 但尼個位置其實都唔知代表緊D咩, 屋企人既愛, 即係點!?即係有愛呀, 係呀, 但又唔一齊. 尼D ONL9既答案...

你最尾果個問題又係出左事, 佢無話唔愛你呀, 佢話係唔同既愛, 咁你真係無晒野可以講. 佢叫得你比時間, 都唔係第一次, 你比佢諗下. 其實你同佢傾既用途都唔大, 主動權最後都係佢手.
我知有女仔係咁既, 係鐘意, 但總係心入面有某種想法, 令佢唔想一齊
但我都有另一種說法, 就係佢根本唔夠愛你先會放手叫你等陣比我諗下
所以有時個問題唔係你度, 係佢度, 當佢都唔係太愛你既時候, 你點樣叫佢改變到愛你呢?

淫殘不能移

唔知你本身係咪想改個名做淫賤不能移...

咁我又想知, 咁拍拖果段時間入面既性生活如何?會唔會其實係因為自己老公看待呢件事唔係太認真, 草草了事, 咁多年都係咁, 所以你都慣左.

感覺上就係你好似失去左睇中獵物既本能, 有D人睇中想要既野, 就會產生興趣, 好自然會有果種傾向出現.

咁宜家你覺得係佢既問題, 咁你有無諗住解決?定係一路由得自己係咁就算?

月光仙子

先覆你前一段, 你就話你同佢出街果陣都會DA, 你就覺得好古怪. UMM 我覺得係你地之間既溝通未夠, 有時情侶出街, 起埋一齊, 其實唔出聲唔講野都可以好開心. 如果你地宜家咁樣, 我覺得係個溝通方面你地唔夠. 認識既時間長, 都唔代表你地之間既溝通係好好.

第二就係, 我覺得家庭方面既野, 係尼個階段你唔應該替佢去擔心, 因為呢D都仲算係佢既家事, 你可以為佢擔心, 安慰佢, 但你唔可以因為佢有咁既背景你就好遷就佢, 宜家可以佢覺得無問題, 大個佢知道左, 只會覺得你咁做係睇唔起佢之類. 好難講佢點諗

最後係, 我覺得佢唔係你想要果隻TYPE, 感覺對唔上咁樣, 都咁多年, 溝通都麻麻地. 同埋無理由咁多年, 交友方面大家都無夾定係點. 所以, 我覺我佢唔岩你. 我認為就無所謂既夠唔夠, 如果真係有心一齊既, 大家好多野都會夾, 但似乎你地唔係

見習人仔

女仔黎講呢, 話唔要即係要啦, 你買左佢都耐你唔何ga la. 通常你係買, 佢都會開心架啦. 把口講姐, 個心都唔知幾想要呀
唔貴既咪買, 都係買個開心架咋

肉兔兔肉

DIU真係好撚嬲, 我打左一大段字之後, 個CHROME竟然自己彈左...痴撚線.

首先我想講既係, 你同佢之間真正了解既野好似唔多, 字入面我都睇唔到你真係了解左佢D咩, 例如家庭背景, 感情狀況等等

另外其實你都做得好出面啦, 個女仔其實都應該知你想點, 你又OT, O完又送到另一度再自己走. 但其實我最不解既係, 你明知佢中意打機, 仲要知佢玩緊咩GAME, 點解唔直接同佢一齊打機?其實一打埋同一隻GAME就已經有好多話題. 大家交流下玩法, SEND下YOUTUBE LINK同佢講下D人係點通關之類, 一定有話題架喎.

仲有就係, 佢性格好符合宅女, 咩都自己一個人做, 似乎你除左打機你真係無咩位可以入到佢
仲有一樣野要留意, 就係職場感情既問題, 有D人分得好開, 就算睇中都唔會發展感情, 因為怕係職場上比人講. 其實佢都可能係有機會留意到其他同事開始講你同佢, 所以佢就慢慢開始避開你, 唔同你食LUNCH, 同你放工都係因為無人見到.

你試左同佢打機, 多D話題先講啦, 宜家呢個位唔上唔落咁, 之後返黎REPORT啦

丸子

我想問下，其實係有無見過佢？成段字入面都好似都唔見你提起你同佢見面之類。。。
如果無見過，其實你都唔洗咁上心啦，人地可以去到一齊呢個位，一定係有見過，你地都中間仲係有距離，人地行先過你一步

唔洗成日諗住啦，根本件事都唔大機會發生

Jy

可以答你一定係，我建議一星期最多兩次

肉兔兔肉

拿都話，咁即係打機呢條路係岩既。喂咁好心你啦，想溝女，條女打咩機算係深入，你都唔去研究下，仲要聽唔明咁點傾到計呀？公司野就唔好理啦，但的確我覺得呢樣野你要同個女仔傾傾，可能個女仔真係唔多鐘意。

其他野我睇落就無咩特別了

唉

我唔覺得佢有OVER左, 有時呢, 同同事之間會係咁樣. 都係熟既一種姐
但其實你可以咁樣既, 你扮無意中睇到D MSG先, 跟住同男仔講, 表示擔心就OK, 唔洗同佢講咩一定要交代個女仔係邊個之類, 佢答得出無野既, 就OK

之後呢, 你男朋友應該識得避忌一下

丸子

GET到你, 可能我睇得太快....
MOVE ON都好既~

唉

你個例子我唔多覺得有問題喎, 有時都要睇返你男友特登係公司做左一個咩形象出黎, 可能佢既形象就係多FD, 平易近人呢...

同埋講真, 如果你宜家落封殺令, 咁係咪要男朋友完全唔彩個女同事先?無可能架,
到頭來, 到只係你信唔信你男友既問題. 你信既, 你講句, 我有D介意, 佢自然識做, 你唔信既, 你宜家R爛面要佢反面, 你都唔會信佢做左

唉

要有d指向性既字眼先算,

例如心心, 叫出黎飲野(單獨), 有暗示有進一步既行為
我覺得咁先算係flirt
叫聲暖男, 最多只係一個客觀既陳述咋喎

淡紫色風扇

我明既, 我都有試過, 我收埋左係個心over5年.
時間會幫你沖淡一切
另外, 記得有下一個之前, 一定要放低, 如果唔係, 只會令自己同新對象為左一個唔再存在既人而麻煩

卜日十

我覺得佢曾經想過同你一齊, 但佢最後無踏出呢一步,
而佢同你講果留說話, 我覺得就係佢比你既一個交代
我有呀, 但我無做到咁解,
其實佢已經話左你知, 佢唔會咁做, 所以...我暫時咁睇, 你係無機既

荔枝角周柏豪

算啦巴打, 我覺得條女同你拍拖果陣, 可能係真心既, 但之後彩返你, 我覺得好大程度係收兵, 佢唔會同返你一齊, 但可能搵你攝下時間, 同條仔嘈左就搵下你咁樣

某

就係呢個POST, 你寫個TG ID黎, 我比你個TG ID比有感情煩惱既人咪得

肉兔兔肉

唔好咁大聲ok?

咁你呢條女都幾保守....其實係有無機會係office以外既地方約到佢呢?
好似你office以內你都無咩機會進擊到佢

唔好意思, 因為急事離開左香港幾日, 返到黎搞埋D手尾宜家先得閒

白日夢冒險王

我覺得佢問你上唔上HALL果下其實係想試下你, 你OK既, 即係半隻腳踏左入去. 之後再睇你反應再諗下點

有佢電話咪多D約出去睇下點~其實無等呢家野, 等等下人地就可能有第二D野搞了, 打鐵趁熱啦

肉兔兔肉

唔知點解, 我有預感你無板斧追到佢

月光仙子

其實照你咁講, 個問題似乎出現左係你身上, 你今次既留言都講出左點解你會接受佢, 而你最擔心既只係自己人無諗清楚呢件事
而你最後都有因為自卑而單方面覺得自己有問題, 唔襯人地
搞笑既點就出黎啦, 喂咁換左第二個對你好既, 你都會咁諗, 件事唔會變
所以你先要改變左自己自卑既心態先. 其實自己唔係你諗得咁差

TT

你個情況又真係好撚唔上唔落, 不過我可以好肯定咁答你就係...牌面黎計唔行好過行, 同埋講真. 你呢個歲數, 點解你仲睇重你屋企人想你去做D咩
喂認真, 中學都已經揀緊自己讀咩科啦, 宜家仲要屋企人揀你做邊行?巴打你會唔會諗少左D野?

如果你GO ON, 唔打算停, 我諗你女友都唔會陪你癲, 喂你宜家呢個歲數, 正常係香港有手有腳都搵到15K啦, 你咁樣玩法聚少離多, 又無錢, 條女搵第二條仔好過啦

有野做, 之後夜晚再覆

華仔

已在TG覆你

秦秦

喂大佬, 點解個晚要順勢表白?表白即輸啦大佬.....
你個情況就咁既, 佢都講明自己知, 又唔想開始住, 你仲走去表白
有D野唔講都幾好, 講左人地就叫做真係叫做得知, 總會佔左心入面既空間

個男仔都算幾好啦, 佢自己唔定, 佢都話話你知佢心中另有目的, 唔想發展, 呢個時間就麻煩你真係靜候一下
因為呢個時候你去打擾佢, 佢只係會覺得係你目標路上阻住佢, 宜家未拍拖都阻9住佢, 拍左拖仲得了?

所以唔該好好控制你既情緒, 唔好比怨言佢, 唔需要敏感, 人地未係你條仔,
你諗清楚D呢句就會覺得舒服D

頹摺毒

都係要試過先知既, 有出街, 有計傾己經好好架啦,
你睇下佢之後仲有無主動搵你先啦, 如果都無主動搵你, 好大機會覺得你麻麻OR有其他人排得比你前.

Silly

有無TG, 想覆你, 不過TG會比較好

A小姐

你個名好似同之前既一個人撞左, 麻煩你之後如果再留言轉一轉個名, THANKS

另外你咪當上下堂先, 你以上既經歷幾乎係每個人都有, 一定會經歷,
基本上, 無人可以幫到你, 亦都唔應該幫你, 因為呢種都算係一種成長.

Silly

己經係tg 覆左. 都係果句, 下星期有事無圖唔好返黎搵我

vita tea

其實好難講, 就算佢唔同你一齊, 都未必會同你所講既果個男仔一齊.
可能其實佢只係同佢關係好, 但未必會發展到拍拖
又或者, 其實你同佢相處有d空位係大家覺得處理得唔係咁好
反而另一個人處理得好d, 所以就搵佢幫手之類
所以其實, 由你宜家既info好難得知佢其實係一個咩位置,
但我覺得你諗咁多都係廢既, 點解唔試下問下佢?
男友同好朋友, 係有分別, 但都可以好似, 睇你介唔介意

沖繩的狗

TG覆左你, 記得我同你講咩, 最緊要係你自己阿!

gggg

係TG覆左你~

麻友

首先呢樣都算係一種佔有慾,
我諗你問十個, 十個都會答你鐘意
無得解既其實, 總之就係射完, 係心理上生理上都係佔有左你呢個人
另一個最簡單既答案就係舒服.

因人而異

好~等我黎個小總結啦
大家都係感情既問題多
大家既分段都唔錯
有D人會覺得古怪既就係, 點解有D我用tg回, 有d唔係呢
有某部份既當事人想我tg回, 咪tg回
有d我覺得個程度比較嚴重既我都盡可能tg回, 如果佢有留的話
同埋大家係個背景方面留既info唔多,
例如點識, 拍左幾耐, 男女朋友幾多歲之類全部無講
但又會問d好空泛既問題. 咁我都只可以答d好空泛既野
所以我有時會問你拎tg問得清楚少少
唔好問多少少就屌尻我ok?試過問個c打拍拖次數, 佢第一句就dllm, 其實我真係唔多想答落去. 完

唔好咁痴線啦

係TG覆左你啦~~~~你訓醒睇

:(

覆緊你, 你知的

唉真係有d慘, 做左成90個留言, 暫時得33個正皮...

木太

我想講, 你同我係同一種人.
只可以講, 你唔死過錯過, 你係唔會知眼前既另一半有幾咁寶貴
我覺得好正常
係有呢種人既存在. 但當你感受過失去既滋味, 你就會識得停

ms. no one care

其實你男友個脾氣真係唔太OK, 因為講真, 呢個年紀都咁樣, 30-40係咪會拎刀斬人?

我都明你既玩法係十分刺激既, 拿我都係果句, 所有野都係TRADE OFF
你可唔可以承受你被發現+失去感情+再次要重新搵另一個新男友呢回事先, 如果你可以, 咁你可以試下
但如果你唔可以, 麻煩試下諗下個後果

如果你已經係想散, 試下無妨

TXT

我諗好多人都會發現呢類情況,
你呢個諗法係有問題既, 因為佢係同人地拍拖之前, 同你根本係完全唔識, 亦都無關係. 而你亦都唔可以擔保呢個就係你既最後一個.

如果你都仲係覺得咁樣有問題, 對方好似欠左你既話, 咁就麻煩你放走對方算啦, 因為你唔係好岩拍拖

丸子

仲要問既咩?點解要應佢先?你排第二咋WOR
你點知之後仲會唔會有另一個排前過你

米高佬

咁其實你都有責任, 點解唔係復合之前諗清楚先呢?
宜家你合左, 佢又有一定既期望, 咁點算先?

阿牛

想問下去到而家都認為對方係暫時最愛既一個, 想問下係新識果個定係舊果個?我就咁睇字分唔到.

你最好留一留tg

J神的黃昏

其實一開頭岩岩開始
睇個女仔有無痴你, 有無主動搵你, 同埋你比期佢約出黎, 佢有無即時覆你就知條女係咪鐘意你. 以上中兩樣都有機會, 得一樣就正常fd only

Ang

其實宜家咁樣, 佢即係有無打過你既前科?如果有既就可以即時散啦. 唔洗再留.

睇返你講佢既特點, 又呢個歲數, 其實我覺得一齊落去無咩意思架啦...分分鐘你落街搵個新既都正常過仍

18歲卜卜脆

咁要睇下對手係咩料先喎
如果對方都係無經驗果種, 你好難用d方法去知佢對你有無意思
同埋你又係搞笑, 你都問得佢既野, 最少你應該係好感/鐘意
但你都係需要多d時間去了解下佢先

有件事想提一提大家
如果你係感情問題
麻煩都講講對方既野黎望望先
有時係一句都無, 但你又問我點睇佢
喂大佬你一定覺得佢有問題或者睇唔穿佢
但你最起碼都要講講佢為人呀
你地點識呀?識左幾耐呀? 對方感情status呀?
無既真係好難尻吹D建議比你地

再講一講, 太長/太複雜既問題, 最好留tg

阿牛

你個TG ID我搵你唔到
我先就咁簡單地講一講啦,
我自己就認為, 呢種事時有發生, 係有問題, 唔洗覺得特別大問題.

其實你明架, 唔理你前定後既感情, 新果段定係舊果段, 時間耐左, 係點都會有問題出現. 只係在於你地雙方點夾到舒服D
宜家就咁睇黎. 只係後面果段比較舒服姐. 而前面果段又太過悶姐可能
如果年紀唔大, 又肯博既, 可以試下後面果段........
但年紀大既, 對自己又無信心, 咁就不如收心養性啦

Alexander

TG覆左你啦, 自己諗下啦, 唔好執著果少少錢啦

阿牛

咁你都仲算有返D良知既
之後既事你應該自己識做架啦

人在重簾淺夢中

其實無愛架, 係我ON9得閒無事走黎覆下你地

你個EX ON9啦一定, 唔洗講, 自己做得出, 怕咩人講先, 同埋講真, 有心追返就唔洗約第二條女出去啦, ON99咁

唔洗怪自己, 係個EXON9既成份好高

TT

巴打你咁大個人識諗架啦~你自己走位啦

Fixme

如果我無估錯, 你地係一班仔黎架嘛
屌你班友, 唔好成班女人咁啦
ON99, 杯一個男仔?
比佢杯囉, 宜家人地得佢一個FD咩, ON L 9
最撚黑人憎就係呢種人, 以為自己好撚大排咁
我建議你就快D遠離呢堆人, 唔三唔四咁
同你講, 好聽就朋友, 唔好聽就朋友係要黎出賣

HI 我又返黎啦, 歡迎大家留言

Kiu

TG覆左你

Mr.CHH

TG覆左你

波鞋KOL

點解你唔去諗下人地咁話你都係有原因?
有時D野唔一定係岩同錯既, 你果套有道理, 人地都有人地既道理
又唔可以話人地係錯, 只不過人地著眼既位置同你唔同
不如試下搵個中間點?

pear小姐
係tg搵左你

不痛不癢

可能佢個人就係咁樣, 比較冷淡, 每個人拍拖既方式都唔同
同埋有無機會係佢果排比較忙?所以都係以hea為主?
另外你有無同佢講過, 你心目中既拍拖係點樣?

小透明

其實你有特別去留意一個人既舉動同埋對你做既小事, 就已經證明你對尼個人有比常人高既好感.

至於佢對你講既野, 我唔覺得係特別留意你, 只係好平常既對人客套野. 所以基本上係睇唔出佢對你有特別既好感
仲有件事係, 你覺得大壓力就想返屋企呢下唔得, 你要改一改...

小小草

咁去到果度, 你有無機會去參加下其他既活動先?唔係話去到當地就叫做體驗左喎, 你都要主動地去JOIN人地既活動先得
加上你要保持一個心態就係, 可能你眼前呢班人係你返左香港之後, 你就以後都唔會再見, 講真~7左都無人知你係邊個啦, 所以你應該外向D 積極D去搵下人地有咩活動可以一齊玩

卡啦

已經係TG搵左你~

阿牛

你宜家連戲都唔想交既話, 咁都無計架啦, 你都預左你同佢果段可以收皮
好責任FEEL...
收皮唔係問題, 而係你自己頂唔頂得住收皮後帶黎既一連串反應同風險先
例如新果個其實將來兩三年都會可能係咁
例如新果個都有未知既野, 可能係你唔鐘意既
所以你覺得咁樣博得過既, 你咪放手囉.

礦泉水

己經係TG覆左你

70cm

笑撚左出聲
咁點解你果陣唔問下佢點解要咁做?要去到散左先問?
宜家問黎把撚?佢真係可以彩你都有味~
過左去就算啦, 唔通你又放佢上黎比人公審咩?

阿牛

SORRY, D事件太耐同太多, 所以我都有D亂
唔緊要

我認為可以一刀切, 玩完咪算囉, 開心過仲想點?

緣份

其實好簡單既, 你可以同你男友攤出黎講, 邊啲傷到你既, 你要講出黎, 叫佢唔可以提, 唔可以用黎攻擊你. 如果講左佢都係咁既, 你可以同佢講88.

好多時d野, 都係溝通左先, 講左都唔得, 果條友就即係無得救

芝士

其實咁講, 即係你同佢既溝通方法係比較特別, 而你亦都好似習慣左
但問題係, 你好似唔覺得有問題
而你朋友不斷想你分手, 最後你又好似真係覺得要分手, 所以就分左

你分左之後又突然有D反應, 有D感覺, 其實都係正常既, 始終都拍左兩年半
之後你突然習慣唔到, 就會好似掛住人咁
加上你地兩個最後收尾太快, 你心入面一定好多問題想問, 想知, 想講
我覺得, 你可以主動同佢傾返呢件事, 如果佢想傾既, 可以傾下, 唔想傾既, 你都無計, 你都要接受, 因為係你講散既
咁搞法就變相好似你追返人咁
你自己諗下好唔好咁做

HL小姐

HI, 你個TG ID搵你唔到
呢度覆你
其實呢條仔你都可以疏遠佢了, 唔洗花太多時間係佢身上, 佢個借口好似太假. 佢無其他女性朋友咩宜家, 其他女仔佢都可以約架?點解只係約你一個先?
可能佢都係點你, 根本無同條女嘈, 只係想約下你
所以唔洗咁上心, 反正你本身對佢本身有感情呢回事都係有介心既

芝士

如果你既情況係咁, 條仔可以唔洗諗原因就可以88啦喎, 佢咁樣對你, 其實已經唔需要其他理由就可以88,
你宜家應該要諗既係, 點樣忘記, 點樣重新出發~

一訓醒, 突然好多人留TG....我快手覆左一轉先

貝多芬

已經係TG搵左你~

面具小姐

已經係TG搵左你~

小春

已經係TG覆左你~

哈哈哈哈哈

我係tg搵左你, 但你無覆機

無可避免

err, 其實好多人都係咁, 你唔洗太奇怪
好多人都係得一想二, 人本性就係咁
但有時候, 係你唔夠愛對方, 所以你先會咁諗
因為如果你好愛對方, 你係唔會想佢因為你咁做而傷心一世

迷惘的A0貓

已經係tg覆左你

踩板人

已經係tg覆左你

CC 小姐

已經係tg覆左你

YYU

其實睇返你條仔點對你, 我覺得你完全唔似係一個女朋友喎, 朋友都不如, 點會whatsapp唔睇, ig share又唔睇, 仲要只係唔睇你既, 其他人又睇
如果只係咁, 以上兩樣都己經可以分手啦
仲講咩扑野姐?

我覺得你唔需要再見佢都得, 認真~佢當初都唔算有珍惜你, 宜家退一萬步黎講, 你同第二個一齊都係好合理. 佢應該會發一排癲, 不過可以唔洗理

另外你留左個唔知咩比我, 唔係TG黎. 如果你想TG傾, 你可以再留言比返個TG ID 我

在徘徊的人

如果你問我, 我會答你
按照你自己既意思去做
係, 老豆老母係養大你
但養大你, 就唔代表你要跟佢既意思去做人

人生係你自己既, 到頭來你有無後悔, 有無唔開心, 全部都係入你自己數
唔係入你老豆老母數, 加上佢地都老了, 佢地係生於佢地既時代
宜家尼個時代係屬於你既, 用你既想法一路行落去就可以了

其實你呢D情況都好普通, 周街都係, 怕咩姐

I am who am I

人地都有人地既專業操守既
個時間對佢黎講其實幾敏感既
你當時又住緊院，佢又忙
就算有好感都唔會直認啦，
加上醫院咁多人，如果比人知道，佢可以好大鑊
我覺得你可以再遲d 先去搵佢
例如ig msg 之類
佢遲早會見到你

侑斗

已經係tg搵左你

JEN小姐

咁你可以試下用返同一招, 你都介意下佢既過去, 問下佢係咩感受
拍拖有一條戒律, 就係唔可以拎返以前d野出黎講
因為有時做錯既野, 未必係當時你想既, 而且有其他因素之類
如果係介意既, 一係就分手唔好再一齊, 唔好係度呀支呀左咁
加上過去既事, 係無得解決. 所以一係你同佢講清楚, 介意就不如算啦

蕃茄

咁都幾搞笑, 點解你覺得大家係fit既時候你又唔同佢講呢?
宜家人地有女友, 你都只可以等, 真係無咩可以做到
一係, 你可以係佢走之前暗示下佢知, 留個聯絡先,
到佢單身, 你再睇下岩唔岩

周慕雲

睇左你好大段字, 想問下你本身有無咩興趣先,
因為我可以話你知, 就算你宜家去左外國讀個咩咩咩牌返黎香港
都未必可以搵到食
因為宜家返黎既人都好多,
另外就係, 你英文唔好, 其實去到外地讀呢d專業科係好吃力
加上外地學校都有歧視黃種人既情況
成日都會無啦啦fail你一兩科等你再比錢之類
所以你問我, 花一年幾十萬去外地讀個專業, 其實都係好難搞, 唔係一個保證

但你問我點算好呢?
我暫時係答你唔到
但可以話, 最好就係搵一個興趣去發展成事業, 如果唔係, 你之後既工作都會好難捱, 成日唔知自己為咩係度做緊野.

如果係想離開香港, 我建議都係去加拿大, 聽朋友講, 有手有腳肯做, 係加拿大生活唔成問題. 好過係香港生存. 加上加拿大比較多元化D.

你呢個分數, 其實以學術黎講真係比較難搞架啦
試下搵門手藝/興趣發展啦, 屋企又唔算真係好富有
想離開都係有點難度

寒寂

己經係TG搵左你

Don

已經係TG搵左你

Yyy先生

投入唔返係指咩呢?
唔可以再同另一個人有新發展定係點呢?

其實呢D野,都發生左, 佢要玩你都無計, 你避唔到
當係帶眼識人, 另外就係, 佢玩你姐, 唔係個個都玩你

YYU
已經係TG搵左你

只愛狗仔

其實好睇你點睇
如果佢同你得有咁既關係, 即係佢本身個關係都唔太好啦

拿即係咁
無人叫你一定要確立個關係姐
你明唔明我講緊咩?

肥仔斯

以女仔FD既心態黎講, 其實你係OVER得好緊要
你明知係無結果既野, 你仲係好執著, 而你係永遠搵唔到答案

另外一樣野就係, 當你知道係唔可行, 無可能既時候, 你就應該疏遠D呢個人, 減少佢係你生活中出現既次數, 要為自己開一個新既生活, 咁樣你先可以走得甩, 如果唔係, 你一路都係比佢搵你, 圍住你去講野咁, 你係永遠都會想擁有, 但你又唔得, 你自己就會好唔安樂.

同埋條女宜家佢係接受緊佢男友咁對佢, 你應該好好地同佢講, 既然係唔散, 你就要受, 我就唔希望你受, 如果你係要受, 又唔肯散, 咁你就唔好同我講D廢話啦, 我唔想知

佢都係唔聽既, 你之後就唔好再理佢了

KB0

已經係TG搵左你

Youtube

你宜家只係一個星期咋喎, 都唔算係好耐, 你要再睇多一個星期先得
我覺得你可以就下個勢, 佢唔搵你, 你唔搵佢, 佢都唔醒水的話, 應該真係外面有人

唔該你啦屌

已經你TG搵左你

迷途小羔羊

收兵收到出晒面喎, 如果你話就咁出下街食下飯我覺得OK
但佢餵埋你食, 果下已經好有野啦
但我覺得你果下表白真係傻仔左, 你應該一路KEEP住咁密住約佢, 反而我覺得就會有機會. 宜家咁樣返工都尷尷尬尬咁啦一定
但我覺得你應該同佢要保持距離, 呢D咁樣既女真係好易拖死你, 你會以為自己仲好有機會

叉燒湯意小姐

我覺得你地兩個都係有問題
佢有籍口唔車你返去係幾ON9既, 明知之前對D女咁, 宜家呢個又知, 咁都唔車, 係佢唔識做

但唔代表你無問題, 你無正式同佢講過尼件事, 無打算大家圍埋傾兩句, 你竟然個個星期都走去發脾氣想佢氹你, 我覺得真係罪大惡極, 好撚ON9.

另外就係, 你驚佢用EX既招數黎氹返你, 又係好撚ON9, 你個個星期都發脾氣, 唔通個個星期都要有新招黎氹你? 人地平時無野做?無野要諗?無野要去準備做?個個星期只係為左你D無啦啦既脾氣仲要諗新招氹你? 真係ON撚9
就算用EX果招又點, 肯氹都好比面啦屌你, 仲介意人地用咩招

好彩你分左手咋, 我代表呢個巴打多謝你
你唔好搵返佢啦, 放過佢啦

蕃茄

一句講晒, 如果你覺得佢真係咁岩你
你就要設法去令佢留意到你, 設法去同佢約出街了解多D對方
唔係話自己份人比較怕醜就算,
你怕醜唔代表人地會自動見到你

你講到自己覺得佢咁好, 你又唔再主動D
佢只會變左更主動既女仔條仔

牛仔先生

你要先搞清楚對方既性取向先, 人地都有女朋友
如果佢都係鐘意女既, 你RE CONFIRM多幾次,
你就唔好講出口啦, 我怕你FD都無得做

原來睇返, 唔經唔覺, 呢個POST已經開左成個月架啦!

可能遲少少會出個小總結比大家

我被逼做賤人

其實個情況都唔三唔四, 同埋你都未有交代你宜家最新即係點?
佢散左之後同左你一齊? 定你係想睇定d先?
其實無咩需要知之前係點
你鐘意人, 人地又正式單身就可以go

林生

我覺得你果段時間只係諗多左姐
佢明確地已經拒絕左你啦wor
咁其實你都無計
你試下唔好太常回憶果段時間就會好D
除非你真係有打算追佢

小雨點

係tg 覆左你

Aurora

你再留多次個TG ID, 搵你唔到
你CHECK清楚個ID先

符大文

已經係TG覆左你

I'm like, really lost.

已經係TG覆左你

竟然有人比負皮, 係咪覆完D事實覺得唔岩聽

是撚但

多謝晒, 但竟然有人會負皮. 嘿~

唔識笑先生

留個TG黎, 有野要同你傾

Groot

咁又唔好咁講, 其實機會都係有好多, 只係你有無心機去搞好自己先去上路
如果你無心搞好自己, 其實人地係唔會睇上你
同埋個人要搞笑D, 幽默D, 如果唔係, 無人幫到你

Calvin仔

已經係TG覆左你

你大爺

認真既, 我覺得呢D係改唔到, 有機會就甩左佢, 因為佢有咩事都會拎條命黎同你講, 你仲可以講咩?
唔係話仆唔仆街, 而係, 我覺得佢都唔識去尊重你同係你既角度去諗野
下下都講死, 咁我無壓力既咩
你宜家頂到, 你有無諗下你將來幾十年頂唔頂到?

溫和D既話, 你就試下同佢坐低傾, 但我唔太覺得會有結果

Aurora

已經係TG覆左你

Sailormoon

有D人總係會發光發亮既, 唔係咩問題啦
睇你點諗啦, 如果你都知人地有女朋友既
但唔好太過主動

如果想爭既, 學下黃心穎, 可能爭到都唔定

性愛戰士

我睇到你個名, 以為會有甜故睇, 點知一句都無, 好失望
其實你地宜家既情況已經變左舊相好啦WOR
你唔係打算可以再追返佢掛?
多數呢D野都係無得返轉頭既
做FD我覺得反而OK
做返男女朋友既機會好微

Sailormoon

已經係TG覆左你

默默

如果你用0同10黎講, 咁又真係好易去揀既
但如果0同2/3, 我有機會揀後者, 仲有其他因素既
如果你係比較細知, 而裝扮已經OK既, 比人當你係A10都唔太出奇
尼D野, 只係你知咪得, 人地唔需要知
你宜家只係行得比人快左, 唔代表你有問題
唔好停止打扮, 其實出到黎識打扮係必需
唔洗理佢地點睇你

1470

你呢類問題留一留TG好喎, 我好難係度答到你

whjk106714

我覺得條女都係想收兵多.
自己有仔又叫你接放工, 最搞笑既係, 你又肯去喎?
咁佢條仔呢?無腳黎接放工咩?
如果佢再搵你, 你都可以HEA覆佢既
不過如果係真係想溝左佢黎玩下既
我又覺得無妨既